上連登代表啲咩

未上連登嗰陣覺得呢個平台係比人互相攻擊批鬥 上得嘅人都好粗俗好負面 開始上左睇多左又覺得有啲內容都幾好笑 雖然冇乜教育意義 但又覺得有番啲對香港嘅歸屬感(利申:外國留學jj) 不過同時又唔係好想比人知自己上連登 有冇巴絲有同感？

有解悶的 有放負的 有圍爐的 有反社會的 也有貢獻的

毒 完

接收即時資訊 香港新聞 世界新聞 睇人仆街